# PruebaSIC

Prueba SIC

## Getting started

En esta carpeta se encuentra dos proyectos, el de Java y el de Angular

En la carpeta "sicAngular" se encuentra el código de Angular.

En la raíz se encuentra el proyecto Java en Maven.
